有冇直既巴打試過比人問係咪gay

試過比朋友旁敲側擊/直接問
否認時又會懶係鼓勵咁話接受到朋友係Gay 話點都會支持我
但問題係我係直

利申：暗瘡肥仔毒撚樣

單機

太毒唔敢同女同事接觸
但同男同事又好玩得埋
俾人誤會係基

比大學啲女同學問

我正常有男仔女仔Fd
但好幾次比人問
外表行為明明唔Gay

Up張相上黎大家評下理

通常問我既又真係女仔Fd多過男仔fd問

廢事毒到嚇親人

由細比人問到大 搞到差d懷疑自已係
利申 靚仔

中學一路冇拖拍 比d女同學問過幾次

你起碼靚仔比人問 我係毒撚樣都唔知做乜比人問

我都係女仔fd問多

屌， d女鍾意你攞， 問你係咪gay, 連我都唔搞

圖呢？

難聽過粗口

已經係常事